唔止美國人，台灣都收到不明中國包裹，裡面裝有泥土

有台灣民眾昨天在臉書發文指出，七月初有奇怪包裹送到公司，且不用付費，外包裝顯示為「植物培養土」，寄件人為不認識的「趙國慶」、「余俠」，寄件地址為中國上海青埔。

這名民眾表示，致電到台灣貨運行、165防詐騙電話詢問後，乍聽之下並無異狀，但她仍然感到相當疑惑，因此又致電詢問農委會，最後在防檢局幫助下將包裹送到松山機場檢疫站。

防檢局則表示，今天收到民眾主動寄送提交一件來自中國大陸的植物培養土，包裹重約0.22公斤，經檢疫發現含有土壤，已立即銷燬，防範國外有害生物傳入我國，避免影響農業生產安全。

防檢局指出，因土壤可能附帶線蟲、病原菌或害蟲等植物有害生物，若不慎傳入台灣，恐感染植物造成損害，植物防疫檢疫法第15條規定，土壤及附帶土壤物品屬於禁止輸入檢疫物，多國也都將土壤列為禁止輸入物品。

武漢只是一個開始......超限戰陸續有來

又係中國

中國害人之心不死

以支那人既智商點會諗到呢招

twitter戰線

下三流手段

佢哋智商就係高喺呢啲位

最鍾意諗點害人，再扮無辜

害人來講，很有天份。
譬如三聚氰胺，真係要識化學先會搵到呢樣野

Push

宣戰行為

而且係民間進行，難以防範。
如果中國人寄比外國的小粉紅，然後小粉紅到處散播的話，點算？

仆街
肯定有d人傻下傻下開左

下流手段

外國大把小粉紅，收到即刻去郊外散播啦

可能禁止中國私人郵寄包裹是唯一可行的辦法，呢個唔係制裁，純粹出於安全考慮。

寄都寄個外國人名啊蠢過西
雖然from china post office就已經夠

如果有人On99種左
好有機會引發生態災難

我諗爆得出嚟
應該種緊

外國支那花園一定有啦

明明支那都要進口糧食
咁樣做, 佢地最終目的想人類滅亡?

我將我的物種投放去你度，我自己冇事啊

下個肯定係澳紐是但一個

真係要推比國際知道

藍屍：係美國假冒中國害人

你搞澳紐生態 佢地真係殺咗你都似

到時搞到連nz都有火就真係好睇

推願榮光歸香港

驗吓有無菌或毒

除時個盒入面有大量武漢肺炎細菌

係咪有蝗蟲蛋

cheap撚到

最穩陣即時用一千度燒咗佢

新武肺2.0

agger，推上Twitter，甚至搞埋petition

攬炒型玩家

開個假雞蛋課程 但連個課程都係假

ching認真？ 支那人玩陰濕野最撚叻啦

重要知正苦點測試牛奶

下次寄炭疽孢子啦，加速主義好

寄台灣危害國家安全？

唔好玩啊
偷呃拐騙叻既智商點會低

整啲假嘅假雞蛋

拎去化驗睇下中國想玩乜

澳洲對呢啲好嚴，飛機就到澳洲時仲特登用支那話講禁止有種子，植物入境。

當年假雞蛋事件，假雞蛋其實唔易整，要讀過下書，識少少化學先整到，佢地係鄉下既農村人冇讀過書，純粹為左慳成本賺暴利而整出黎，支那係依方面真係有天分。叫外國鄉下農村佬邊識整。

推

祝中國全國死清光

真係想害人

武漢肺炎係病毒，唔係細菌呀

裡面一係非洲豬瘟一係就武肺

支那心腸惡毒⋯⋯係要針對台灣美國.......

下次空投肺炎屍體

證明支那人做嘢無底線
有道德嘅人都諗唔到出依啲招

九千萬黨員日日諗緊...

呢D下三流手段佢地真係天才

我唔係要多粒魚蛋呀

我要佢碗入邊少粒魚蛋呀！

舊招黎

春秋個陣吳越相爭
文種送左好多好似好靚
但其實係炸過唔種得野嘅種子比吳國
吳王見到好靚就拎去種
結果下年就饑荒

外國啲支那人一定已經種緊啲種子

肯定有，淨係睇cnn news 留言都見到幾個on9話好好奇會種d咩出嚟，好奇害死貓

確信支拿係做得出

大統一
你鍾意食乜都有人種畀你

一隻雞蛋賺到你幾多錢, 都可以有假貨.
所以支那人無一個係無辜的

最近韓國啲水有蟲 唔通...

我聽過當年假雞蛋事件教人點整假雞蛋條片都係假既

點解唔拎去化驗？

jm9

出入過幾次Sydney
著咗大半都係直行直過
偷帶嘢一定無難度

我唔信班強國人無偷帶

第時開返關/ 強國有澳洲pr或護照嘅人偷帶種子泥土咁細點查？

你一開 個包裹裡面啲病毒就出曬黎隨風飄散
可能泥土 種子 都唔係重點

生化武器

cls支那狗滅絕人類計劃

可以寄土架咩? cargo?

事件延伸既問題係
有生之年同支那做過生意甚至網上購物訂過嘢既, D個人資料包括人名地址電話email甚至信用咭等等敏感資料係咪已經俾支共掌握咗

之前就放死豬落海
依家就玩泥土戰

我覺得好有可能係生化武器

未必on99種,可以係特登種
支那好多間諜同支那人喺外國

一定係美國註中國領事搞出黎=]

又係冇圖

正面唔夠人打就出陰招

好歹是個大國，手段有夠不入流🤦‍♀️🤦‍♀️

自己點會唔知自己點測試

提提大家，帶生果植物入境台灣，係犯法的

寄啲武漢肺炎入黎

以前啲喪屍電影播毒方法

點解唔用埋顯微鏡睇有咩
有冇安全嘅lab可以做

已經扮緊, 中國郵政話個啲係假package

其實佢係咪想全世界唔比佢出貨啫

搞到佢商譽麻麻

支那毒到呢
寄返啲毒過去支那啦

中咩國？
支那就支那啦

生化武器?

淘寶撚末日

別家的小孩死不完

生化大災難

到發覺時已太遲

海關截到或者本國人收到就話啫。而家芝麻仁遍佈全球，只要佢地收到就會啟動愛國模式，去種去播毒。對佢地嚟講，呢啲愛國行為，係合情合理合法嘅反制，有如激進宗教組織嘅聖戰。

捉到佢地咪擺出一副我咩都唔識㗎我唔知㗎我無辜㗎嘅衰樣出嚟，然後反轉頭話全世界歧視佢地芝麻仁囉。

就算鏟走全部黨員，都仲要處理剩返呢班芝麻仁。

真係好可惡。

唔通係Strain?(血族）

正寫害人唔洗本

下次醒少少，用DHL加多兩張英文標籤，人地可能已經種埋係屋企後花園喇

721831101111

微信班粉腸傳緊美國寄包裹去中國

植物大戰喪屍

呢招無200iq諗唔到

up

ebayer 都係

push

佢哋打韓戰都扮民間自發啦
舉國體制從來冇民間行為

我其實幾期待佢哋寄嚟NZ,到時肯定全部kiwi反枱